王毅我屌死你老母

呢隻賤種一定要俾革命黨五馬分屍